依度講依度散 tg group 谷主苦心經營！

@whofuckingcareu
@theresnogoingback

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
男女不限
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

乜都傾得
有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！

小丸子又有心事！

苦苦堅持

不定期谷聚，酒聚，生日聚